[星爺] 周星馳的電影就連選曲都一樣咁正！！

雖然唔係套套都有主題曲，但一有都好襯套戲同好入腦。
一聽唔係諗起唱歌條友反而係諗起套戲。
你地覺得邊首最正？

賭俠II之上海灘賭聖--恨在今天再相遇

破壞之王--妳是我心上人

食神--初戀,陸小鳳

鹿鼎記--開心做齣戲

逃學威龍2--大家免著驚

喜劇之王--戀一世的愛

俾你地排你地又會點排？
有冇邊首背景插曲又特別入腦？

李香琴

一生所愛

夜雨凍Da Di Da Da Da 照片中....

少林功夫醒 好好野

苦海～～翻起愛恨

留名

皇后大道東又皇后大道西

連「長路漫漫伴你闖」都冇

唐伯虎 - 燒雞翼 算唔算 佢一路打一路用黎做bgm

天地獨影任我行-西遊記

點少得呢首

胡偉立

開心做齣戲 真係好正

好post 留名

想搵喜劇之王一首插曲bgm

係好正

喜劇之王用日劇feel歌好正
少林足球細個唔知係改編California dreamin 勁好笑

西遊記插曲最正
內容總結左成套戲

李香蘭係正但內容同戲無關

國產007果段bgm(唔係李香蘭

逝去感情如何留得住 各種淒淒慘慘的遭遇
好似係賭俠？

係呀 早晨！

給我一個吻 可以啊不可以~

苦~~~海~~~~~~~

叉燒包

就唱你老母李香蘭

呢首真係好正，前奏一嚟就感受到悟空係大漠黃沙行緊嘅背影呢個畫面，同埋我諗除咗佢無人carry到首歌啦

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易

我專登唔講，一講就個個集中講。仲有其他好歌嘛。

佢自己唱果個版本覺得未夠 用左呢個代替

逝去感情如何留得住，半點痴情遺留殊不易，更多悽悽慘慘的遭遇，我不知道...,
冚家~鏟

有關架，袁詠儀個角色李香琴個老母就係李香蘭

巴打我知你講邊首 之前睇完哼左成日 好有落寞既感覺

補翻條link 係咪呢首

呀漆見到粒彈頭知道呀琴出賣佢之後，攞起件摟之後話：

“打打殺殺唔好預我，我翻去劏豬好過。”

個背影加埋個bgm真係型到

佢真係一代大師
好鐘意佢首隔世情

行運一條龍 為何又是這樣錯

Cagnet 24-7?

男人 就是(總)不該 對生命後悔 冷風吹 吹不熄野火一堆

或跣艾~卻又害怕sit key艾~

極度容易受傷的女人

運屎刻是上~痴心呂子有幾個

Thx

鍾意佢啲bgm多啲，007嗰首樓上貼左就唔貼lu

最鍾賭聖2

而家聽返逢第一句最後一個音有啲恐怖嘅氣氛